日本考大學既巴打入嚟幫拖

我今年4月生，啱啱到咗日本，想依家開始準備eju啲野，想問有咩推薦用書？ 同埋大家有冇上塾？ 有冇邊間補習推薦？

推